\subsection{Références}

\begin{itemize}
\item
  Baccalauréat en série STI2D
  (sciences et technologies de l'industrie et du développement durable)
  \begin{itemize}
  \item
    Bulletin officiel spécial numéro 3 du 17 mars 2011
    \newline
    ``Enseignements technologiques (transversaux et spécifiques des spécialités
    architecture et construction, énergies et environnement,
    innovation technologique et éco-conception,
    systèmes d'information et numérique)
    du cycle terminal de la série STI2D''
    \newline
    \url{http://www.education.gouv.fr/cid55415/mene1104262a.html}
  \end{itemize}
\item
  Baccalauréat en série scientifique
  de spécialité d'informatique et sciences du numérique
  \begin{itemize}
  \item
    Bulletin officiel spécial numéro 8 du 13 octobre 2011
    \newline
    ``Enseignement de spécialité d'informatique et sciences du numérique
    de la série scientifique - classe terminale''
    \newline
    \url{http://www.education.gouv.fr/pid25535/bulletin_officiel.html?cid_bo=57572}
  \end{itemize}
\end{itemize}
